26/電單車操車group

有無26巴打
學牌p牌或者full牌有興趣入個group

車聚 操車 吹水為主

唔會係死group

定期出聚/即興

邊區同link呢

有興趣

tg hk3993

tg

tg mrianta

想加

tg : tai_bike

啱啱PASS 咗學牌.
想出架125 OR 150CC 綿羊仔, 掛學牌, 自己區內代步.
想問下保險大概幾錢架?

學牌保險應該38xx

THXTHX

PASS 左學牌即係 P 牌
掛學牌自己區內代步

版主檢查線
-----------------------------
樓上各人已加

jjbig

Force返工再加玩樂車

羊仔受唔受

SORRY. 係啱啱考完強制試.

小弟今年20
剛報咗筆試同強制試 想第時出車有人傍住

學牌出?

係呀

有無ching都係喺大概我年紀考26
聽出面講考官唔會咁容易畀你1 take pass

我剛Ｐ牌, 揸偉士

group內有師姐嗎?

@Ducatiraz

出邊架

麻煩加多次 唔該你～

樓主加我

Force155

P左3個月

樓主不如放group link出黎啦

我未有目標住呀！諗住都係入架二手嘅2xxCC嘅練

ching 去邊到報

學牌z300報到

得閒大家一齊練車

p 仔，香港島 可加mr Ian ta

我一次pass

26碎1 take

剛剛上完堂 b 底強制試 過左就買

等緊考路試

等上9月強制堂
入定谷先

有冇人成功被邀請入過
其實係咪無開到谷

開左na

出完車日日都落雨

求加

揸緊ninja300嘅學牌仔🙋🏻‍♂️

版主檢查線
-----------------------------
樓上各人已加
(有d 仲未加到嘅, 自己睇下 Telegram privacy setting 有冇開允許被邀請)

add me pls

20 一take 果時唔夠21買p保好7貴

Thislinkopenachat

你又係冇開受邀請

岩岩開左返邀請～ 求加

P牌 揸mt07

開左 求加

學牌仔求加

就甩p mt07

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

開返邀請可以加

想入gp

想入

求入grp

多多指教

而家出車聚啦
天水圍定觀塘？

v4

哈哈，唔係啦，我dream bike黎
我身處外國，想入谷交流下吹下水
依家有 rs4 同埋triumph street triple
想換v4但驚駕馭唔到

邊度邊度

澳洲啊

23歲1take下星期甩P各位考緊牌既加油

返黎出車？

我絲打 屋企管得嚴唔俾玩電單車
我係澳洲偷偷考牌買黎玩咋
都想係香港出返部 返到黎如果大家唔介意嘅話都可以出黎吹下水啊

+多次 mrianta

等緊9月上堂，希望第日可以一齊出車。

強制？

佢地又點會介意

yes.就算1 take pass都仲有漫漫長路

駕院？

係呀，報咗沙駕。

自膠 呢個先岩

咁應該有排

p仔求加

出年考 但已經出左學車得閒練下 求加

@Matthew_Schnauzer

Thx

一個月P牌仔 thanks

年尾甩p多多指教

年尾先考喊

我19考 1take過

有興趣，甩左p好耐但仲未買車
好想買車
tg: honghonggg

有興趣，十用考路試

想入gp,唔該

tg kwt100895

新左一年手 少楂 NINJA400

加我
TG savehk_2019

加我 eeyore113

push

求加，排緊10月考老強

岩岩P牌部車仲未RUN IN 完 LOL

岩岩pass強制試，諗緊好無出部車仔操下攞經驗

新手求帶

九龍人 P牌緊 cb250f

求加！@gogolets_go

[url][/url]

麻煩哂

就快一年牌, 未操過車未買車

考緊路試

剛買車

出咗學牌，準備買車

新牌仔

準備報🙏🏻求加

求加

出左學牌 但6月先考路試 有排等
仲儲緊錢買車

求加 p牌

P牌仔

11月考強制

岩岩學牌出左車
有冇tko既ching一齊練
自己好淆底

啱啱出車嘅學牌仔

無人加入Group

學牌出車

Please add

版主檢查線
-----------------------------
樓上各人已加
加到手斷

一齊操車

學牌出車

求加，岩岩甩p出左架綿羊想操車

求樓主加🙏🏼🙏🏼🙏🏼岩先pass左路線

我都想出架小忍300

求加 northkit

求加 揸緊09 sp
得閒過閪可以成日出車

wrong id

學牌仔操車，求加

Group link pls

added

點解唔加我 學牌

慢車求加

你tg set 左唔比人加

Try againg sorry

想學, 有無TG GROUP 教路

求加，

加埋我p牌

學牌可唔可以？？
一齊練天光道

等考強制求入

學牌求加

P牌請加

求加想學野

寂寞的新手求加！

求加！

揸咗4個月左右，但唔係成日揸

錯 ID

加唔加到我？

應該冇錯

加了

查無此 ID

麻煩幫加

準備學車

求加
出年一月考天光道

雪藏牌 岩岩買左車操下

岩岩p左想出車求加

樓上已全加

上第一堂路線堂就炒車
求加

求加, 下年2月考路試

Sor, 㩒錯.
我都想join group

Add me thanks!

想問下我之前係元駕報左強制pass 左，宜家想出去自己跟師傅考九龍，係咪路票要買過？唔可以用駕院果張？

Wrong ID

Block 左唔比人加

咁奇怪... 麻煩你可以再試多次嗎？

可以試多次，唔該

冇開受人加

tg: lck_zz

改返

我想問下強制試係咪連埋考八字 因為頭三堂強制堂冇學過 定係自己操車練習咁樣學㗎

學制堂個八字同路試個八字唔同的

thx

強制試8字 (兜兩個圈, 衝到20km/h 後停車)

路試8字 (窄路兜 4 - 5 個8字後停車)

冇開受加

新手

等上課

有無人12月元朗駕院考
約埋一齊操

Sorry, 開返

學牌落咗訂出車 想搵人遲下陪我攞車返屋企
一月考路試 一堂都未上

出左邊架

想學 心大心細

學咗先，上完強制你就知自己揸唔揸得掂

想問而家邊度學好

強制全部都UNDER駕西學院。
學車睇你住邊同BUDGET
上完佢D導師堂，九成時間都係靠自己操車

利申：跟KC

我想去鴨駕一炮過搞哂佢 好唔好

聽聞易考，不過等其他CHING COMMENT。

想問下禁學車個時點學，係咪個師傅跟住你後面同你行?

有冇tg gp毒下小弟
Tgyin1016

果時舊觀
頭一次導師堂4個鍾, 坐底講個零鍾路線呀,RULES呀,之後一條友帶4個出街, 佢行頭大家跟
之後又上多兩個鍾, 又係一條友帶4個出街

之後出街靠自己

之後借嫁車你9行？

係租，要俾錢架

係，上完頭你次之後路線同打八字都要自己去練。有唔明可以問吓租車果度啲呀蛇嘅。

Cb300r

Private左

改好了
不好意思

剛買車 求add

求加

岩岩p 左同出左車

樓上s added

Please add

上緊路試堂 揸出街好爽 又好緊張

剛考到p牌 想出R3
求加

求加

申利 P仔 Z300

學牌出左車 下年6月考路試
一齊出黎練

求加
一月考路試咩都未plan

剛拎p,求加

求加

thank you so much

港島區慢遊

Tg: tiff23

added added

啱啱炒

啱啱考到牌一個月出左架Vespa
求加r水吹

一月尾老強

P牌仔求加

P牌🙋🏼‍♂️🙋🏼‍♂️

我4月9才考強制
3月中才學可否加？？

7月先考強制可加？

求加

thanks

求加

Many thanksss

add pls

學牌出左車

Please add me

3800

thanks

下年4月頭考強制
可否加我

Pls add

Plz add

今日岩岩報左新觀駕

學牌岩岩出車
plz add

有無gp? 唔識放link

加

剛甩p

2月中強制
求加

雪藏牌剛買左車 求加

Full 牌想出Tricity 求加

求加！

@himbeerhk

求加：@jjjanm

求加：

5月強制

想入group, 岩岩甩P
Id: kk2512

唸住學牌出車 等重排強制 咩都唔識

Force P緊

想岀車

學牌JJ lm

想入gp 學牌

想出車

6月考強制，求加

求加
@on9son_6969

仲有無得入？

小弟想入 有牌 準備買大羊 @qwertyuiop0609

想出車...

等學
求加

23 棍1 take

過左強制試 想知個學牌幾時拎到

求加加加

P牌打算買車

7月路試求練車

P仔求帶

仲有冇得加